孫中山西餐最鍾意食咩？

係三文魚意粉 因為三文煮意

Ok好笑

但負皮